蝗馬真係世界級賤種

C朗踢左咁耐無功都有勞啦

呢個時勢激嬲西班牙政府

今次c朗坐硬都得

好撚小氣，我朗扭下計姐

即刻玩7佢

希望蝗馬管理層全家死

:

幫推

而家咪搞掂西班牙氹返牙朗囉

以為係王騎

另類觀點

牙朗唔係入藉左西班牙咩

害死人

反蝗人人有責

牙朗